唔好再留守

講都講到口臭，留守係無意思。留守只會有兩個下場：
1. 清場
2. 佢行行企企兇下你﹑用下水炮車射濕幾件﹑開槍射低幾件再清你場
最後只會得一個結果，就係手足受傷﹑被捕，而係無人想見到嘅。

所以，而家可以做嘅：
1. hit & RUN 記得RUN 記得RUN 記得RUN！講緊可以照起路障，但成功塞到路就要RUN，留喺度又loop返上面所講畀人清

2. 撚狗。隔離有個post都有講，圍狗屋係無用，但可以喺狗屋附近行行企企咁，佢哋出嚟就即散水，到佢哋入返狗屋又出返嚟。
詳情可以參考返隔離post：

3. 亦都係今次開post最主要想集思廣益嘅目的：點樣可以聚到一班可靠嘅勇武出嚟反擊？ 好老實，新屋嶺強姦我唔希望係真，但手足畀狗咬﹑到女手足畀狗非禮﹙特別係今日睇唐詩勁個post睇到好撚嬲，內容大概係話有男狗喺太子搜女仔身，不繼摸佢上面，仲用手磨擦佢下面幾十秒，話「點知你會唔會收埋係呢啲地方，搜清楚啲好」，仲細細聲講左句好舒服喎﹚，我哋完全無辦法可以反抗到，現行制度根本係無辦法可以整治到啲狗。明刀明槍我哋一定打輸，所以想大家集思廣益，點樣可以首先聚到班可靠嘅勇武出嚟做黑暗騎士？

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去